香港邊到有得買高 CRI 值既光管 ?

話說小弟近排睇左篇關於 CRI 既文

想買返隻 CRI > 90 既光管
size 36吋 30W G13燈腳
budget 100蚊左右 (唔知價但 100蚊以上都可以考慮)
但行過 五金鋪/燈鋪 都唔見有

有無人知香港邊到有得買呢類光管 ?

飛利浦有出啦，新填地街大把

ok 唔該曬 ~~ 有機會行過睇下先